---
title: WordPress B2 PRO主题：最新版4.2.6的破解教程
date: 2023-04-03 12:06:59
tags:
	- 7b2
	- b2
	- wordpress
	- 破解
  	- b2
  	- 7b2破解版
	- b2pro
categories: 软件资源
---

如果你是一个WordPress博主，那么你一定知道B2 PRO主题，这是一款非常受欢迎的WordPress主题，因为它拥有许多优秀的特性和功能，如响应式设计、SEO优化、自定义菜单等等。但是，这个主题的价格并不便宜，对于一些个人博主来说，购买它可能会成为一笔不小的开销。所以，今天我们将分享最新版4.2.6的破解教程，让你无需付费，也能轻松使用这款B2 PRO主题。
<!--more-->
![](https://img.baxx.eu.org/202304142335205.png)
# 下载原版压缩包

首先，我们需要下载B2 PRO主题的原版压缩包，你可以在官方网站上购买或者在其他第三方网站上下载。但是，我们需要注意，一定要下载最新版的主题，否则可能会出现一些问题。
4.2.6压缩包:
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/7b2/b2.zip

# 上传免授权激活文件

下载完原版压缩包之后，我们需要解压它，然后上传到WordPress根目录。接着，我们需要在附件中找到b2-active.php文件，将它也上传到WordPress根目录。上传完成之后，我们需要在浏览器中访问一次WordPress，这样就可以自动激活7B2 PRO主题了。最后，我们需要删除b2-active.php文件，以免影响其他功能。
b2-active.php文件:
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/7b2/b2-active.zip
# 重新激活主题

如果你更换了域名或者不小心点击了后台的手动更新授权按钮，那么你需要重新激活7B2 PRO主题。方法和之前一样，只需要再次上传b2-active.php文件到WordPress根目录，然后访问一次WordPress即可。

# 修改hosts文件

最后，我们需要修改hosts文件，将B2 PRO主题的域名指向本地127.0.0.1。这样做的目的是防止主题在未来的更新中被检测到，从而导致无法使用。你可以使用任何文本编辑器打开hosts文件，将以下内容添加到文件末尾：
```
127.0.0.1 7b2.com
127.0.0.1 www.7b2.com
127.0.0.1 b2.7b2.com
127.0.0.1 h5.7b2.com
127.0.0.1 static.7b2.com
127.0.0.1 test.7b2.com
127.0.0.1 test522.7b2.com
127.0.0.1 seven.7b2.com
127.0.0.1 cloud.7b2.com
```
# 总结

通过以上几步，你就可以轻松破解B2 PRO主题了。但是，我们需要提醒大家，这种破解方式并不是合法的，我们应该尊重原创者的劳动成果，如果你有能力购买正版主题，还是建议大家支持正版。最后，希望这篇文章能对你有所帮助，如果你有任何问题或者建议，欢迎在评论区留言。
